想提醒大家，任何消息任何post都要 fact check!!!!!

猶記得14年，當時都係一堆"可靠消息，乜乜朋友"，錄音/圖片
whatsapp,forum滿天飛，好多假野
所以提醒各位任何野都一定要fact check，問 source!
千祈唔好做標題黨!!

呢個post會不定時自推幾日

呢個先可能係開槍個條友

推

仲有啲話自己係邊個
話自己係事主之類嘅都要搵方法證明係佢本人

民陣個post已係一個好例子
不知明人士講句佢係就係

[突發]張超雄發癲/現真身? 提交<<逃犯條例>>

樓主，你係第一個喺連登share tvb話張超雄提逃犯條例嘅人，有無fact check?